[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4564)

快

快到

Fast

悉尼回到平半？

我發覺 大軍開po我狂豬全黑我就有幾百執

倉雖然係膠
屌你老母前川黛也膠得黎廢到日丙都不如呀

黑 FPS唔爆名得唔得？
上次比莖cap左我全名而家唔敢派

又一個 拉

老鼠比人㩒屌 不安

日乙入波未

2c

老鼠-12c

ok

事實啊

Lm

咁無品blacklist佢啦

垃圾船我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀

買左西船既人出嚟比我笑下先

入波未

好串個個 5000蚊過關 開曬對家果件入黎未

36分鐘姐 有得cup嘅

我都買左

快撚d 貼飛 我追你對家買

是但啦 我都搶唔贏

好想買水手ng

笑

垃圾

老鼠又半細 屌

呢個po你會搶得贏

屌 又被撚半大

咪笑禾。。

澳職七角正式啟動

我

想知邊個？

叫撚左 6.5b 7.5b 8.5b 你地想羸就跟

6.5b

你

一場半大都無

主隊堆入到波既全部無出

3場上盤24

kobe今場唔係踢比數
係鬥控球率高

13.5b?

西船做乜鳩

諗極諗唔明點解日職派角要咁遲

仲駛問
呢到近排比人針既得一個咋嗎

ok放棄先

老鼠又妹下妹下刷控球

神船角大

我屌你老母 我通常斷1

水手有問題角？

渣架

早晨！啱啱訓醒
有咩推薦

水手點解未派

假波作廢

唔攻比人入唔多粒啦不如 神船

同問

應該係１１Ｃ
出面都計１１

斷撚左水手想死啊依家我

派左落馬會啲草皮到

到底有幾多手足俾水手B害了

橫賓同老鼠都gel得

神船留力歐聯

會斷埋神船

又輸？

我屌你老母臭閪

仲有時間追和

前鋒 水手 神船 三大歐聯種子球隊

老鼠刷角未呀

我買左大

做乜入波post比人屌

船半主

橫檳水手啵 場都完埋啦

日職好撚遲派角

mean撚到

好彩無3點半大

係，主隊都無人識入波

橫濱水手啊

佢係我私人肉便器

3c

屌你老母

靠水手攻，點開到大

老鼠-11c

船2-1！

傻仔

3c了

半場俾多1c黎

是旦啦
我又唔係差果少少錢開飯

高水 8.5b 講撚左嫁啦 唔跟完場唔好眼紅

屌我

又黎

西船入波刷c未我屌你老母

Cap左圖一陣bin7你

喂 gel頭先

含你ok？

唔好燈

半細3串1 gel

支持

神船10.5b 針

唔得 得3cm唔叫含 叫錫

你買左咩啊單巴？

3c 啦 輕鬆食呢場

咁錫啖先

巴塞養老隊

閪船換杜格啦

日假西過澳假
打假打到傻

邊撚到勝利啊睇過

單哥其實係咪撚緊我

又沉船

1:1

1-1

水手goall 半大

水手都和埋

老鼠

半大cashed

官網自己ＯＮ９ 數錯１０Ｃ

狗會就陪佢癲

專業日職網都數到１１Ｃ

回撚到平半 俾人入埋

Car

啊。。。。水手ng

OFFSIDE?

下盤完未

半大

Offside

水手
唔駛驚啦
佢對咩隊都會有一粒
但最後都係贏唔到

炸 半大g

老鼠搞咩

我屌 又輸錢.........

閪船串老鼠 點部署

有炸咩

笑 炸左 老鼠唔會輸

細波

炸

輸錢

打假

佢弱智 唔洗理佢

輕鬆

半客呀我個

炸彈

笑死 offside 啊

炸啦屌 offside呀

yes

針

輕鬆輸

炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸女

千7 今朝跌左500

....

輕鬆入錢

炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸

On9

屌 半大無埋

馬會多謝你

炸完對家入

原來係你

奇蹟半細

做咩

Easy

好撚柒

Var撚有用咩

快 入佢老母臭西

全半場先gel得唔得

神船半大針最好輸埋

幾輕鬆?

笑撚死 想搞死我老鼠？

中左

好撚好笑

喂

輕鬆

澳假真係冇進步。假到。都冇越位。利伸手持老鼠

半大on9

炸左好波

澳假半大 壽終正寢

有

Pin la

dllm

預感拉素今晚輸盤 首輪主場炒4粒開1/1.5 今晚得半一

澳假。。。

老鼠準備全格....

今日講輕鬆既好似都針

旁證依個位點解咁明確睇到越位明明好似唔越

jump

假撚到
都無越

冇咗2000仲輕鬆

有冇人有睇愛媛個場波？

愛媛踢成點？

輸撚晒唔使賭，仲唔輕鬆？

條鳩毛offside?

日假
訓醒睇到神船沉緊

就贏

堅冇。假到仆街。Var真係假波神器

水手對臭腳個場係咪未派角彩?

水手拉隊走人算啦咁樣比人屈越位

on9難得水手入..吹物尻

就算無VAR 個旁證已經吹左
不過VAR 都係無撚用

有冇人見到入波都唔敢gel

呢幾日 買d波有40%入完波 都炸

一入左馬上舉旗

馬仔跑咩岩岩

其實係咪吹做單擋果個韓國仔越位 我睇黎睇去都講唔到仲有邊個會越

12-6

真 又唔見炸對家

3 4 名呢

重注咗客勝

神戶fans快撚啲放火腰斬啦

作客讓少人主場 正常啦
加埋往積作客閪
比你上盤穿到盤都可能唔夠睇醫生

12-6-2-7

神船走到盤一世球迷

主踢成點？

買q跑2 3

7.5b入？

幾好

0-1左

即場買細波算旁證一係買左細波一係買左客

Ok..

已經係佢球迷了， 全靠佢上場打三星，絕殺

廢馬 咁就無左7皮幾野

我係咪倒錢落海

屌 差隻7中四重

7.5s

仆街假波一下殺晒半大ng

2-1左

炸炸炸 炸你老母咩 買咩都炸

半客gel

竟然唔拖7號

秒goal撚狗

應該和波黎

係 和都有啲機

日職乜事 696 水手全部輸哂
勝利船落後

雷神呢排唔掂 無拖 點知條仆街都要lur 個第四

閪船會戰勝歸來

飛腳果場有問題角? 仲未派

老鼠全格味？

話派果啲完場唔見晒

橙

中長井 留tg

中你 留馬會ac

有冇人派下我 成日lm都冇左回事

31520520 快

入左

派個d 之後又輸番 被派個d收左又係輸番

還反個名比我

1:0

愛媛1-0

屌 松本。。。

買左神船10.5b 係咪要驗腦

愛媛FG終於等到

健身科學家

Ok

我都買左 買埋老鼠添

松本搞乜

所以咪踢日穴

3隊FC FG

-11c

勝利船2.5s頂呀

幫大家燈緊半場和但估唔到黑哨仲勁過我

兩邊都唔撚刷

水手場c 有咩問題??

你係輸錢嫁啦

架仔波咁難買既

祝中 中左可唔可以乞派

日本果邊話得10c

呢個真

你改返

不嬲都係 仲難過澳假

松本2.5-2

船-8c 松本cup

全年重心-2球 跟左

買左10.5 11.5

水手 船一齊閪

696廢到呢 今季追對家上樓

屌 下盤日？

老鼠2:0味....

閪船Cup未

你老母神船goal未

船同路

1-1快

琴日開始已經係

見咁撚黑，試下老鼠NO GOAL先

多謝潘師父

哇
日乙極速１：１

快啲掙扎入波

松本2.5-1！

松本和左都未到神船

松本11

閪船仲係咁廢

好

神船快大波

比啲精氣神嚟睇下kobe 悉尼

閪船玩完未

閪船你刷角啦屌
老鼠快手整多粒

松本cup 船-7

屌你個老味水手場角仲唔派係咩事

一齊掙扎

欠水手ng就可以收工

掙扎！！

入完一粒 點解一撚定要死守唔攻 悉尼入完之後完全係hea踢咁款

松本杯到 一世長野香印

閪船識入波未

杜拉格斯落場未

屌 換人未

熱血鬥士

錯Post
自膠

獨角寶寶

神船反cup未

赤火神龍

追和反cup la西船

噴火龍

水手-9c 11.5b

水手

神船得個控字冇用架

神戶失敗船

終於一次過換２件
杜格拉斯＋小川慶治朗

道格有未

連利福將

換人

換走兩件垃圾 換識入波既

呢兩個先識入波既後備

請跟我來 搭世一騎師
點輸

換完人

神船成隊波個節奏完全唔同晒

快左１０倍

船-7 c
老鼠-8 c

水手角仲未派 咩料

睇水手成日攞住波進攻真係一種折磨

Cup

神船-77777777

屌你閪船快撚啲啦

我開po全po一齊輸到仆街

細波細角 咗閪既澳假

輕鬆撚狗

咁有未

徒弟背叛我 波又輸埋

神船個即盤硬到cup硬咁

水手冰角

上呀

神船撚狗

水手角幾時派呀，想買波。。

準備11了

神船入波個個免費嚟上一個月堂

松本 船-7

8.5大有呼吸未

我都係

船-6
鼠-8

555-6

......咁我走

個8.5大gel頭撚呢

有冇人呢幾日針左超過十注?

仲係0:1 下半入一球睇下啦澳假

16注

松本 神船快cup

針左一雞

永神船走盤

呢幾星期贏既兩日針返晒

挽留 我唔賭你咪可以開post

松本

ＦＣ橫濱真係９０１任你攻
完全連過半場都無意識

唉 點解老鼠同橫濱咁易

屌 狗黎架

飛腳角派未

乃乃同時睇好多場波喎

我個大波波開唔開到呢

船個陣貴人地有冇十倍

悉尼回到平手

請跟我來

飛腳場角要數幾耐

老鼠連水手都羸一粒就算完全唔撚攻

老鼠大波要拔喉

小白中眉

紫貝要主?

睇ＣＣＴＶ咁睇

屌

入未

神船刷角ok?

上次已經係咁

換左人未kobe

客
回到平手。驚驚

每年開季都俾閪船撚一鑊

快撚啲入

咁又無 3倍左右姐

GUN

差Ｄ再輸多粒

神船差d比人入

有冇link

6666-5

10c 10 1 200

水手仲未派角

Me

老鼠唔攻遲早比人入

你就3倍

係9倍呀

刷角神船 橫檳刷埋

杜格拉斯出場，猛射

lm

松本Cup 船-5

Pish

飛腳嗰場個角球肯派未

閪船反吸未

買錯失敗船

學下人地東京啦垃圾船

水手老鼠 快刷角

老鼠刷角未

西船廢到但求悉尼唔好輸埋

松本CUP左

Goal

愛媛

松本gaol

抓飯

差船角大

松本炸未

全年重心松本2.5@2.3 goallllllllll

唔通真係大唔到

屌 橫濱仲有威脅過垃圾船

c呢水手，屌你老母

跟左

7.5s頂住

這隊廢船真的很垃圾呢！

船屌你老母

垃圾船波都入唔到

橫濱幫手刷下角

悉尼又一球到尾

中個啲又唔pm講
毒水就pm我 嬲！

老鼠5.5要了

幫幫手呀球證

又2串1死1

GOAL！！！！

１：１！！！

神戶勝利船 1-1 FC橫濱

開個大黎睇睇

原來神船識入波

CUPPPPPPPPPPPP未

古橋亨

cup呀

老鼠頂住入多粒

愛媛
船
每隊1粒啊屌你

亞冠又係靠佢絕殺

上呀！神船！cup呀

橫濱 松本頂住

神船果場快大

咪又係輸盤
出前川守龍轉頭輸多球啦

掙扎！

荷甲之前想簽佢

真係似會cup

有簡單波唔交,交D高章波

我契仔出黎Gel未？

屌單場松主大咪好

老鼠入未

船 cup ok?

feel 到船會贏埋

學東京秒cup啦屌

老鼠冇角屌你老母

救角救到受傷

神船10.5B

老鼠飛身救角

老鼠真係角細清泉

神船one more

老鼠係澳職角細清泉

刷埋佢

老鼠贏緊波真係唔洗指意佢會刷

羅巴
好耐無見

神船走盤當贏

唔刷都唔緊要
係用埋生命去阻擋人地刷角 賤種黎

走盤未 dllm神船

佢可以比人入然後刷

船同老鼠快啦

水手4c?

on9水手比4角我

得3c 點賭

3

老鼠訓撚著左咁

咁多年 第一次跟你 希望唔好閪

4.5b都出埋

對面都無壓力...

4.5都開埋

垃圾西蒙哥出黎

悉尼

Cup未 垃圾船

4.5已出

水手啲攻勢搞笑到

神船快啦臭閪

屌衰多手，手持11.5b 9.5b 8.5b 6.5b 5.5b玩完

老鼠2:0

屌

杜格拉斯單刀唔射

神船咁都唔入

屌咩
船個前鋒

單刀唔入我屌你老母

老鼠俾3c

地上最強悉尼

澳職又細

水手長期買對家無得輸

神戶小白船屌你老母

一

大阪飛腳個場角球係咪仲未派？

成村人
仲紐
有冇腦

屌單刀唔入

有無link

喺

絕殺啦仆街神船

角大24

正路應該派１１Ｃ

佢派１０Ｃ一定暴動

抓飯個網是旦搵個睇

真係老鼠讓咁淺都唔買 唔好話自己識賭

4.5b一棍過算

444444

44444444

4c

水手mark得咁緊 老鼠都冇位入

終於有角

4c
-1c

水手刷多2個

而家先有角有西用咩

1$ 收購

又出simon

-10c

0:2！

屌 唔派買唔到4.5

cup佢呀

神船走盤未呀

橫濱橫濱
入多粒入多粒

咁都唔入 做乜撚

水手刷多兩下plz

屌你老味

杜格拉斯
門前２Ｍ 唔入

777-4⋯⋯

船咁都唔入

橫賓護空門

12分鐘三角輕鬆啦

屌你 on9
空門唔入

俾多3個角球

9up 我冇買角

出佢累機

小白盤撚到去龍門前傳出黎 條友都可以唔入

Block

咁都唔入

5.5b 2倍想入

垃圾船

橫濱頂得好辛苦

綠帽反gel狗都唔識?

仲嬲緊千葉 比我屌幾下出火ok?

神船唔贏我轉行報假

所以都話佢唔勁
如果佢勁， 清水就上年就唔會踢到ＰＡＴ屎咁

老鼠ng 10 1 100

I

btw, 小白屈到

真心唔識

成班人叫換杜格拉斯
一換上去就浪費2個黃金機會

日職入多球
澳職刷多角

船入未

角呀水手

算 老鼠半格照要

依家咪知

今晚整多條7x1

換杜拉格斯會唔會好D

仲唔落底?

神船 輕鬆

悉尼2.5s收錢

空門都唔入真係叻仔

-2ccccccccc

走盤未

老鼠ng 10 1 200

同時有冇7場咁多

me

但

老鼠水手落底呀

屌你老母垃圾船撚狗

我屌你老味 水手角肯派未

角呢水手

快撚柒D啦

神船角大針

悉尼入多球，派2個$388

11完？

德乙全上盤點睇

屌 水手12m

含撚啦 閪船

5.5-2

水手肯入未

船。。

你老母俾狗屌緊

道格拉斯係勁就唔洗踢心跳啦

5.5b

入佢啦垃圾船

5c

555555

船4連c

不嬲開波前一粒鐘先睇

我一開波都講
有前川袋也既神船
無華美倫既神船

１蚊不買盤

連角呀仆街

55555555555

5

5 -1plz

5c
日職差一球

-1

我信左 謝了

咩話 半1全1

連4pls

華美都好伏

俾多2角我

老鼠船入未

4.5b cashed

船走盤未

水手嗰場搵次試下連c得唔得 次次一個個咁刷刷到幾時

去到日職就超晒班啦

連思雅召喚

冇啦 日職首輪深盤撚狗

Ccccccccccccccccccccc

水手刷埋佢 差一個

入未呀 神船

6.5s 輕鬆 頂

I need c

老鼠真係最賤種球隊

沉船了

神船入未

6c未

神船快開大波

老鼠撚狗

買咗悉尼上盤震緊

6666666666

快手6角

搞撚掂

6 搞撚掂

66666

4連c

比多個我

6cccc

2分鐘收錢

6c 我愛羅巴！

比我開埋6.5b plz

愛你

6666

半格頂足全場

羅巴又中

水手老鼠比多一角我

5.5b cashed

頂住呀

thx

同在2.68倍

以後唔買船

8c 未

3.2倍

9c 10 1 300

有直播有即角唔派真係好撚on9🤡

俾多1c 一世球迷

閪船

Cashed係重點

俾多一角我唔該

欠2c

C

仆街

屌橫濱0c

松本山雅 串 神戶勝利船 jumped
單頭 syndey -1 走水

老鼠goal

0:2

2:0!!!

老鼠絕殺

一睇就知死得

goalllllllllllllllllllll

ng cash

唔係要入波要角呀sohai

屌2:0 冇c

神船絕未

水手真係輸全格

Goal!!!!

吊斷船

咁先係波！！

Real goal?

屌你老母靚到
水手班垃圾真係冇撚用

第二球好似好多人派

老鼠goal!!!

全格老鼠正氣

勝利船串sydney jumped

悉尼ng終於有

7c完呀要

正氣老鼠 ！

水手攞住個波成場都唔知做緊乜

屌10倍no goal無補

神船單邊８Ｃ

你老味ＦＣ橫濱１Ｃ都無

半3C全6C

正氣

老鼠咁撚正氣

神船大波 上盤齊齊死
唔洗爭先恐後

連登鐵達尼已沉

啱啱換出黎條友debut入波！有前途

刷角

慘死
Douglas 兩球唔入

仲要冇c

77777未

1.5收錢

+444444444444444

我要777

神船1:1
山雅2:1

好撚正氣

中岸水手 國足理財 專業輸球 從未超越!

澳職真個英超

屌ng無買 見水手禁屌

比球角我呀

好多人都斷船同橫濱水手

0:3!!!!!!!!!!!

勝利船

神船

就派你 留tg

3球

中岸水手 0-3 悉尼FC

強行大波...

0:3

強行大波

早知跟你 我斷左船

哇
絕殺２。５Ｂ

又搞掂

靚波

3:0

哇3-0

03....撚賭仔撚足90 分鐘

1.5/2 全格

亞冠3隊全西
696就根本預咗西

Goallllllll 0:3

針了
又唔中

老鼠3:0

超撚正氣

又唔見垃圾船入

糕！！！！

英冠sorry

唉船串老鼠
老鼠2nd 中

真係搵澳假水手報仇炒佢345

我要c

搞掂

2.5b cashed!

var

連 goal 牙
你地召喚錯左人

有冇面子

4.1倍 1.5/2b cashed

龍門好撚廢唔識救波變角

講咗殺神船開悉尼

奇蹟2.5b

仲有幾耐

啱啱好似有人2.5s gel

東京贏左

rb劇本

奇蹟大了。估唔撚到

下面兩場一樣？

岩岩有人6.5 7.5 8.5b 好得戚

有人派你
快手留tg la

1.5全格

1c plx

有冇人知悉尼幾比幾？

水手角球係咪仲未派

老鼠根本肯攻就有成場比水手攞住個波妹

屌 早知補 1.5/2有全格

Var

下盤渣都冇得剩

佢妹足大半場

因咩事水手果場唔派

又中

係呀

我指橫檳水手

收皮就有

正

老鼠半格頂撚左全場
連入兩粒 撚足賭仔全場

好撚興奮

屌咩又爆角又爆goal 水手又唔撚派角 食撚屎喇屌

終於唔中長井同全黑

垃圾波

水手D攻勢睇到我懷疑人生

打破0回覆

......

未

澳洲波易買到 日職收皮啦屌你老母

唉 屌 船

你冇睇船啫

我專登搵返黎留名 你見到先留
咁都要jer

真喺望撚住場波好肉赤

琴晚買咗摩哥jumped

謝

好在單頭syndey 唔係串埋

勁撚到 係咁中 3串一 5串一

西船串 老鼠

我都預神船西都單頭老鼠

直落今晚拉素追數

悉尼上盤 5.5大 松本上盤 收！

7.5s 勁中

尾場3-12 qpq 黎啦

頭先係咪有個話咩講左8.5b
完場唔好眼紅

連炒7注點睇

仲叫人追7.5 6.5

手足？ 有錢贏啦

無5串1 咪屈

我了

#614留tg

？

神船-1500
串老鼠翻船

水手真係永遠都唔會令人失望

邊會輸1球咁少

可唔可以係627

媛交又半0全3
最撚好玩都係日假

水手場角算點

自己黎嘅？

收皮啦職乞 你個閪名我都未見過

888

針到懷疑人生 點解可以9場冇1場中

半夜買墨假串澳職4x1咪食到應
拆開2條俾老師，橫水手同西船斷曬

跳樓未

有水手兩個字都係垃圾

差唔多

上黎跟羅巴好過

試過連針20注

今晚100%波想知再講

羅巴角球 真心勁
無跟到 後悔中

跟你算

冇跟你針左

老鼠贏哂

仲賭？

未試過

水手角球仲唔派

咁你搶未

訓兩個鐘再黎過

下場

橫濱水手

同路可以睇下 盲跟就不了
只係咁岩呢幾日啲過關正正常常

狼隊-1 追數 重心注

喂閪甲買咩

真

驚西咩 最多咪玩細d
記得訓多d就真

今晚買曼聯啦
當日我曼幫屈仔起機佢先咁順
今日唔係唔報恩下話

比人踢爆就罵人無錢派就返去瞓啦 笑撚死
block得

拉素

我賭到失控

我615

澳假咁撚樣開2.5b 屌出聲

拉素大船

1

2

4

逼害細波

我夠係
依家訓個下午覺 一陣屌波

8

一日針一皮

屌你個西米露 斷我

唔想知，唔好講，講左正契弟

已經針左5皮

啱呀 贏一粒袋三分 贏兩粒又係袋三分
屌佢老母都唔撚知入三粒做乜春

拉素點睇

基層窮撚一皮已經成副身家

好悶 最快lm 100

你睇下614咩名 佢假膠黎

中你 留tg

可惜 差少少

我都係基層

配合下你

話哂都要爭冠 應該可以去馬

屌你潘狗又輸你老母臭閪

最近戰績如何

職乞死全家加落地獄俾火燒

派角未阿屌

今年由負變正
早幾年個啲努力當中

得巴

曼聯串狼隊盤呢?

我仲唔係你福星？

我會記得

961

領功

屈仔反底

962

966

大軍伐 1001 @50

早幾年個啲唔好計比較好 唔知要追到幾時
而家每個月夠洗就得 要求都唔高

今晚再睇訓下教先

收到風，下星期jc開返？

媽媽

星期三

抱住追數個心態會越賭越燥

應該唔止50倍了

Real？

成日諗住追舊數 搞到投注方向同金額錯晒
越追越多

10$

佢講囉 跑馬果日開番

Btw 利是加 篤灰費我了

岩吖 所以plz don’t all in

係 呢三星期本身贏緊廿幾k 琴日開始連針
越想追數買越大 越針得勁

終於可以返馬會坐足全日做廢老

我以前就係所以輸撚到仆直

983

賭既錢應該當娛樂錢
會易贏易啲

我記得

得1930場意甲冇取消
其他全斬?

991

Should be

見你唔上黎好擔心

收到風，bogo2200後全角大，jc斬晒，驚左佢

why

咁拉素咪好重飛

佢地屈我jer走你

全黑又準備1001？

之前唔係話俾你jer走左咩？